六月期油

係24-26呢個區間磨左幾日
就黎到期埋單
會跌落去負多次
定係爆上去收呢